有咩表白方法即使衰左又唔會尷尬，仲可以維持友誼？

小弟食個好多lemon 依舊束手無策，關係差左好多，可以點

有少少明 又有少少唔明

事後功夫？小弟百思不解🤢明明表白之前好好傾🙁仲單獨出過街🤮

關鍵就係一識就表白
唔得下一件

簡單來說 即係我想知點樣同請你食檸檬個女仔相處先至可以化解尷尬感

做蘭桂坊USB好過😢

喜愛夜蒲😏

1.時機
2.有時唔洗講粗口

你好咪中意我

香港咁多港女 有$洗得鬼推磨

利申:FF ing

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

女仔知你鐘意佢就會後退保持返距離

表白=all in 表得白就預左多數尷尬 成功既咪做到女朋友 唔成功做朋友黎都冇意思 定你想做兵

啱呀 好老尷 連朋友都做唔到 都唔知咩關係

D女係咁仆街